成報向維尼宣戰

唔好得把死人口

《成報》老闆谷卓恒今日突然在twitter上對國家主席習近平「宣戰」，連發3條tweet，指習近平家族貪腐遠超，江、朱、李、胡、溫、曾等幾大家族，將慢慢向公眾揭示習家族的貪腐情況，包括習家族在廣東和香港的全部資產，他請讀者拭目以待。

洗頭艇已準備

習近平小熊維尼

成為一個正常香港人點都要支持下佢

肯定有用電腦

不誠實使用電腦預備。

不誠實使用紙張

LM
同敦文貴展開9up大戰

又一個郭文貴

洗頭艇又要出動

最基本，學郭某某定期上水報平安啦

啲廢老藍絲仲話維尼打貪德政喎

大獲了

太遠了，可能是洗頭機。